ocamp一問

組爸叫我比張個人照佢 我求鳩其揀左張好柒嘅比佢
我係咪可以準備比人杯？

組爸梗係想組仔有咁柒得咁柒

咁佢仆街喇 我真人好靚仔 佢一定係擺我去多靚女到
因為佢睇死我食唔到